屌 GTAOL俾人誤鎖

點算

算你唔好彩
rockstar 客服=垃圾

GTAO in 2019
棄左隻垃圾ONLINE佢啦 要玩梗係去PS4/XBONE